謝絕晨輝子與其他 (67)

好尷尬個post名

1001條友乜水嚟

好耐冇見晨輝子了，，

我仲諗緊佢咁生面口會唔會開po

-2/10

新會然?

唔知晨輝子o係中大食史係讀成點

負皮左個po name樓豬反省下

識佢米奇老鼠，佢試下開po睇下我打5打鑊佢

系😛

屌你老母牙

Po霸

利申個po名琴晚已經諗好左

你又知，見到佢?

系^^
老屎忽系甘

，，，，，，，，，，，，，，，
之前就識?

1正波=1支持

retake個年識
有佢電話

0分重作

-.-你仲對距甘惡，，

請出蕉

屌佢話佢入左歷史系先認到佢

-.-.........

佢真人是米都系弱弱地智

應該都系

少少啦

55

哩個係吹水post 唔是恆大po-.-

返去hkcc post問啦

😂

千萬不要minor math
我琴晚講個個fd子刀玩唔掂...

揀d冇咁pure既Math course讀咪得

我吻過你的臉 你雙手曾在我的雙肩

佢應該未reg好變態個d

好能想番poly 而家溫書時間係以前3倍
仲要未能追到進度個隻

愛。回家

想回家扑嘢

色人讀中大數學

4b急需出火

橙，，

有同學想去海逸炒散，有麥要注意

三大收埋收埋甘多後門9搞串個晒個party
大家都冇癮🚬

珍-- 城+恆大收好多

😅

@電子

人生冇22了

唔想做人了

死得味

讀書冇撚用

讀工程悔終生

唔好幫襯黑店ruby tuesday

本真。英雄追捕兩米黑鬼

廢青死撚咗？

死肥西去撚咗邊？

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

唔讀n展你讀咩呀柒頭。。。

Rm

bbq

你讀math+政政

renee ng

cuhk email

不了

CUHKBanters

岩岩先yr1 仲上左莊😂👍

rip

男定女先
上埋右

男

4mk

佢sci揀math major?

智障數學題1

差依題有冇巴打識

中學有個師弟讀中大數學精研

啱啱見到個人完全係我杯茶
心動了💓

見多佢一次就好

咩中學

油尖旺金毛玲 這夜有心事
不知跟他何能再見面

第一條係唔係用mean value theorem 做
讀pure maths果時有見過

係
但我諗唔到點present

一出消息好多恒大post

你寫左d咩?

我做到ai了
原來只係普通調項

【巧奪天工】用N個拖板從電錶房延伸偷電 太和邨居民被捕

工程c終於出人頭地

電機之光

班死仔掛住係出面撚含😪

原來電xxx住太和

今xxx嚟

佢得30
邊有咁醒
除非你教佢

係就係得30,偷電我有兩手

講到你唔係咁

30夠哂做啦-.- 工程嘢咁易
利申

牛b

佢哋玩到吾識返屋企

❤️

遲啲介紹係返多份掃地pt 等你喺poly7籽放工趕過嚟9龍灣掃^^

有冇得掃女廁

Xxxx女廁冇人用ga wor^^

有d道理。。。

想入arup。。

好叻咩。。。
我夠有白卡啦！

tg:crrto123

連登好撚多勁人

Like you

禾系地底泥
死左冇人可憐

系掛

有毛能果你個桑禮會有邊個去

屌Apple老母 唔出部iMac

新iMac

iMac
rich

出左麥

有冇airpod2 冇追開

出咗iPad pro
MacBook Air
Mac mini
冇了

換ipad啦

冇人

我依家部iPad pro再戰10年

岩岩睇左部mba 好似麻麻-.-

橙，，最多禾執

去

垃圾嚟

聽我講訂MBP實冇死

比卡比卡

-.-

岩岩行街單手捧住部mbp另一隻手捽碟甘捽條touch bra，溝死女-.-

一隻手拖住合拉 一隻手捽碟就有你份

有冇人覺得公主同合拉好襯
覺=正皮
唔覺=負皮

負波左

利申block左距好耐^^

邊個正波小心冚家橙^^

邊到有得睇major requirement ?

埋大

-.-?

...

ok

巴打做咩

好有錢。。。
我得部Ipad 2018-.-

你不可愛

屌

可愛

靖靖

Hey Jude
Don’t suck my dick💕

今晚約左大陸妹
家下有點淆

西痕？

4b好浪漫

教cow女ok?

^^

工欲善其事 必先利其器 (65)

#854 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

教過
U rubbish

操你媽b揭人瘡疤

為你好

如若早三五年相見 何來內心交戰
我信與你繼續亂纏 難再有發展
但我想跟你亂纏

一齊報名玩下？

窮ching去咗邊

依幾年香港馬真係唔識賭

垃圾

去左食屎

孩子成長的正向力量，具體鼓勵很重要！

我呢d垃圾屎都冇得食

離婚

oblique asymptote好難搵。。

巴打搞咩要quit科大

冇料讀 , multi cal midterm 得3x/100

系
祝你快d換老婆

😂👍

quit左報咩讀？
其實爛一科冇咩所謂啦

唔係 grade 問題 ， 掌握唔到知識A+ 都冇用

個mean 得29

咁癲。。。

我刀quit

咁巴打會報咩讀？

md呢-.-

5寶 ， 智商唔夠 有份安穩既工就算

咁高分

讀math 唔明 proof 無用 ， 佢教得咁9快好難短時間明到

係。。。

Maths major 大部分人行屍走肉 放棄狀態

你地math2字頭好似有科mean係單位數字

Analysis 我data science 算半個maths major

好癲

analysis難到hihi

讀三胞環流=屎

吾恆

月亮總不肯照亮情慾深處那道背影

仲有3 字頭 real • analysis

Fake•analysis呢

complex

yes

連登廢青真係垃圾

支那賤種

大家可以tg可愛
tg: crrto123

有病睇醫生ok?

廢青有病仲話本英雄有病
支那賤種係咪用屎忽諗野

死肥西？

我係你老豆

嘉靖真人係咪都係咁

廢青係咪死撚錯藥

挽下刀吾能得

我食緊Ruby 唔識串
勁好食

廢青食老鼠屎食得好開心

虫虫食屎食到慒能左，體諒下

到時請哂你地黎飲

我實屌到你冚家橙

因為做咗人情冇錢開飯？

做白金比尔k?

有毛諗個你個女點-.-

唉 霞b是咪犯賤

系

Show blocked user - 蒲銘霞

讓理智在叫著冷靜冷靜 還恃住年少氣盛

衰心軟？

講撚咗好多次咪撚推我啲po
咁撚鍾意推番屋企同你老母推啦

有冇扑我

毛

唉

公gb ho ball😂😂

5好25la

刀話

飯焦^^

永遠十卜公gb ^^

我係公主b fans club主席

哩個asmrist是咪吃女吃厭咗所以先轉gay

鄙視依啲人
以後見佢一鑊就追撃佢一鑊

典牙425

公主公主mua

好波

甘刀25

你同黃偉文好似樣

十卜

霞b會5會30礦刀系處。。😭

i am very 飯焦u

他 很叫座 卻不會 為你唱一首歌
連自尊 都賣給你 像我 你又 何曾望過

天色很好 本應值得你伴我巡遊
那種交流曖昧也曾有美麗時候
為何白白地讓眼淚流 淪為骯髒鐵銹

其實呢個世界係咪唔會有人鐘意我😂

我覺得我就快拎到白卡😂😂

哈哈
我好正常㗎😂

tg: crrto

玩夠未
係咪覺得自己巧funny

@電子
你同鶴忽能左

讀書啦撚樣😂
死毒撚halloween無人約😂😂🔥

想同karen卜嘢

鼻交

禾哈撈win都系留系屋企，，

Me2

系拉巴

I am back

買左咩比我

買咗咩手信

，，，橙^^

天日deadline而家淨系打左topic，你問我答

梳 淨係買左幾粒糖

有冇報含大？

照殺

你快樂玩halloween
我拼命摺拉把

五毛Fugacity

[月經]

［多圖］挑戰連登口味！

讀書=比狗讀

龍仔你rmsc 低lq 1 分？

G☺️

HO BALL

tiI highlight住我個"to a large extent" 計咗我2%

crrto

清邊間教会?

唉冇人約我出街...

還記得街燈照出一臉黃 還燃亮買回家吃的便當

-.-又想做林夕?

林直=我徒弟=.=

甘能牛b

is.

靖妹

靚女靖靖同合拉ching

互含

毒撚冇你份

email ig開live

本英雄又贏

支那賤種鍾意食老鼠屎

+靖或成最大贏家

想合拉同臭雞相認

開心 同fd傾能咗成個鐘電話

遇上你 太感恩 不遲亦不早❤️

你老母好好屌❤️

你地計字數計埋標點==?

這個會員很可愛

讓我們一起變得更可愛吧

正常都計

計

甘朝一起身梳頭成截頭髮甩左😂
就快變Issac👌🏻🚬

卷妹

靖鬼💕

本英雄追捕兩米黑鬼已經被廢青起底

你很高質

反常世態
合眾唯識

滑鼠娘娘

renee

牙天

齋主

張翼

何鈞

賴佩

肥菜

牙輝

本土
民主
反共

Allen

陳志宏博士

台長

仆街 八達通唔記得交錢

虫太：沒有教主，我甚麼也不是

各位早晨🤤🤤🤤🤤

send左兩次

屌喇星去到西鐵站拿拿聲交咗先

電機b食左咩早餐

飲咗盒維他奶

try to find me
@centen

Yufaifung❤️

早

4b

早呀
想唔想同我玩大西瓜🍉

合拉

唔好幫襯su can

卷妹偷左雪櫃裏面個大西瓜

好掛住牙希

我得大茄瓜

點解要比錢
搭車要錢的嗎

屌你老母

唔好幫襯今年四歲

家陣啲中學雞係咪唔識分咩係公立咩係私立

打錯 應該係唔識分公立學校同ugc

渣ga

見唔到395-397😂👍

順帶一提我都識人讀緊hku engine

vtc 都係公立架

揸揸林問 lecturer使5使count標點先,,

再下個post係咪合拉深愛著公主B69？

咪on9啦

你用word count到幾多咪寫幾多囉

你0定佢0

用google doc有得睇連標點同唔連標點分別幾多

你同靖B相認完係咪都仲會咁痴線 ？

on9少陣

咁你copy落個word道囉

佢靚女嚟😂😂

屌你老味個lecturer開個撚屌網比人問問題答能左成半粒鐘
Intro半版講九個字後又一經典

我大波過公主

讀AMA2111讀到想針

系
利申見過

Ja

靚女唔可以打lol？
4b都係靚女嚟😂

睇答案操兩轉Andy d題目夠晒做

今年份midterm難撚到仆街
唔比人玩program 擺明針鳩Andy

又acct又engg系咩玩法

上年又唔針屌ama老母
比佢破壞平衡

係 好少女仔咁膠

系cbc
有冇人想泥睇下小妹

你見到我之後唔好好似撩公主咁撩我ok?

lecture係咁ga la

比人屈巴

怕羞唔講。。

靖妹去食飯飯

g持4b

cym

你同佢玩算啦 me個心已經畀人拎咗❤️

傻系😂

中文計 英文唔計

俾我渣得多

unblock傻系

公廁b

睇唔到

唔叫我

唔介意 我想含JJ

讀書又渣
揾多個fd都冇
女又識唔到
一名垃圾

低賤過食屎狗

fd咪又係得Hi bye-.-

我左手識我右手應該唔會hi bye掛

覺得自己係反社會人格

正常人唔做ge野我會做
我做ge野正常人唔會做

好撚辛苦
完全唔明點解

劉馬車講得好啱
香港人係仆街
係鍾意睇人死

真心覺得劉馬車心態變咗好多
同埋佢係聰明人
只不過社會覺得佢係痴線

你陪唔陪我跳樓

X2

3.7夢碎🚬

fu ching

第一份功課得7x是咪拎唔到a+🚬

呀龍math 點先上到 5**

問r清@regen

得返五個月

Ching真係quit咗U？

Yes

7x分？quit拉😂

好似冇

係洒店訓下醒下依家先起身
焗住book多晚

過左大海call g?

好撚想見返星期二放學勁撚啱feel嗰個人

油尖旺金毛玲 這夜有心事 不知跟他何能再見面

包二奶牙佢

睇來要了

陳晚哈囉喂完爆房

負心漢

講起好笑
條大陸妹話同我坦白
話自己係上海有個男朋友

做得快d
唔好怯場

笑

Ex7actly係雞容首煙霞喎你

大番佢你結埋婚

我同咗我女朋友講我有個sp叫今年四歲

新會然？點叫你

佢知架
佢話驚我會為佢離婚所以同我坦白

牙嫂立即報驚

Ching幾碎

貢坦白= =

30左右

咁有良心

算好
我咁撚窮都痴埋黎

你好撚型定識講野定點

我叻嗲女人掛
我真係會扮細個叫女人幫我乜幫我物
加埋我baby face又細粒

有實力

Ha b 先係real fk boy
溝女叫佢教

我以為你係fuck boy型

番緊poly拎畢業證書 有咩要注意

我都想🤥

記得影d女女上黎🤪

一陣比人拉

屌奶星d大陸妹真係好靚

你得4碎點拉你牙。。。

有人咁郁你我back up你告返佢虐兒

米屈-- 我處女

8碎以下犯法好似唔拉

刀系poly d囡正d

有個poly妹過黎跟我老細讀master
正到仆街

圖

好彩開sem第一日俾fd捉咗去整發達窿 再俾佢捉埋去交錢
唔係實唔記得

我懶得整😂

卷妹又喊
覺得自己好廢😂

我整完都唔會用😂
偷咗牙婆張卡搭兩蚊車

見完你個樣之後好難想象你咸係咩樣
太大反差

去lush買嘢有姐姐嚟捉住我隻手試佢啲產品
仲有sample r 良心企業

冇去ceremony?

其實我真人幾7
我覺得

冇 聽講冇人去

貢謙
明明同電雞一樣係男神級

電g 180又cow到女
我👌🏻😂

識挽一定著hku soct去😂

Poly個d真手足,5了皮la= =

4b巧人
吾笑9我埋

有情有2 飲水c完

系 留條後路比自己 遲d要番黎做7仔

做我寶bill ok?
尼排俾heib打

我要保住命籽牙T T

系
Heib一拳打到電g入左ICU😂
今日應該唔上水

John arrives school from Mon to Fri every week follows a normal distribution with mean 8:05am and SD 10mins. He is late if he arrives school after 8:20am. He will receive a bad mark if he is late more than 2 times or late for more than 5 mins at least 2 times in a certain week. Find the probability that he receives a bad mark in a certain week given that he is late on Tuesday.
@🐉

聽日到我去😂
佢distinction都有分高既distinction同低既distinction,攞到distinction但讀名果陣都要低人地一等,灰能左

mean 8:05am and SD 10mins.

冇野了
明你玩咩
一陣計

Mean time

印象中你好能多a嫁啦wo。。。

屌你老尾咁拎多condition= =
一陣完左lecture同你慢慢玩

唉屌3.95 冇4
差其中1科1個sub grade
佢係要逼人封頂無啦啦加個dean list落去，
要4.00先有dean list
讀名果陣攞埋dean list既會一次過讀埋
咁姐系有批人差d先拎到4攞到distin既都會被比下去-.-
好似攞5*果種feel咁,,,注能定5*命-_-

N展dean list = student list

0.0078

利申學渣

No😂

諗真啲好似唔係咁易

要升三分先入到

係好撚繁先啱

🐔你老母

支那虫-.-

天日去體r子既舉手

屌你老母爛臭閪8半大中

屌佢咁撚多condition-.-

Hku engine la

有咩睇

交通費貼補2月起有得拎 邨巴紅VAN都有份

LIHKG @ Android

瓜住way淳 些黃望le

計唔撚到

邊到鄉下

我想計
依家返緊屋企

北京

metoo

大陸閪

好想識女朋友

同支那虫好夾

😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹

靚既大陸妹

支那虫

剪子甲拉😂

剪左

日日食炸雞加台式飲品 台女中風癱瘓

LIHKG @ Android

虫虫平時5剪?

少食多滋味 多食壞肚皮

你別要用我受不住的鼻音跟我說話

銀行戶口
心想事成
世界大亂
廢人

卷B係最好❤️

你又靚籽又高又大隻5同講法

我係一個好人

你老母
立即
比
我屌
呀仆街

等多12年4逼就夠16碎可以曳曳

龍仔又靚仔又大隻又讀到書邊使驚溝唔到女

其實有錢唔代表會有女
淨係得貪錢女仔過泥
好女仔又驚襯你唔起

如果佢3日20分(<25分)之後先到2日25分之後到
係咪計兩個Black point?
屌依到好撚多個cast

Cu Risk Man 潛虫一撻朵啲女衝晒過泥啦

電機狗一有女就串撚過閪咁

真 睇到個名霞b都濕濕哋

矛女曳曳

我180(kg)x80(cm)

我愛你❤️

關咩事

走啦屌你老母

禾米女--

你真係好出名
我有幾個fd無連登ac都識潛虫

假c

想剪個mk頭

系米要留長頭髮仙

木門對木門其實好緊要

龍B😳😢😭😭😭😭

係，今日冇時聽日都會有
除非真係有一邊好識做人eq整高

紅眼睛 憂憂的看著這潛龍

但你靚仔--

威^^

變做he will be punished係味易明d
本身冇理佢會計幾多個black
有就有無就無😂

係

其實好煩
你一星期5日返學
佢可以5日過25分返
4日過25,1日20-25之間返/1日準時
3日過25,2日20-25/2日準時/1日20-25,1日準時
。。。
煩撚到仆街

cu rmsc校園台台主潛龍識唔識做

我識同你老母做愛

講出泥真系人5笑狗都吠，，，

唔撚識做

嘉靖點睇

想睇得明analysis

小妹11月5

列曬d case應該計到

又冇得鳩用1-黎做
屌奶星咁拎多case列死人-.-

開頭諗用1-
不過係計唔到

貢都撞？=，=

late要分做20-25同>25

係
煩到
依題變做lq差唔多

yes
Very complicated

唔係同一日

topology
analysis
open set
compact
complete
open cover
metric space
...

唔洗貢痛苦
知道5日都20打後 or 4日都20打後 or 3日都20打後 or 2日25打後+3日20前 會奶野就數到😂

禾淨系g+靖幾時😂

20-25依個interval都要考慮喎。。。

因為3日或以上係20打後既話
一定會罰，唔洗care果幾日係早或遲過25
所以淨系要特別concern得2日係20打後但果2日都係遲過25既case😂

又好似係喎

我list左成13個case出黎

幾時😂

日頭最短果日😂👍🏻

冇野la🌚

5明-.-

analysis比狗讀

metoo😯

出到咁難好咩
唔識做

stat比狗讀
計黎計去計個probi出黎有能用。。。

好過文社科讀完唔知自己學左咩

r清出黎講解下好嗎

p/0.0668
p唔識計呀

r清

沖涼先😂

睇唔明

梳 讀完出嚟同uncle吃餐飯輕鬆fg 30k😂😂

將個膠笠戴落何b仔

For every delta>0 , there exist a epsilon >0

你未讀過又知5知

=.=auntie k?

我知6知

你威囉

你然

人地工程c泥，你恨5島

冇工程d?

牙龍手字會唔會太樣衰😂

校園台四大寇：潛龍、老處女、可愛、AK哥

LIHKG @ Android

而家啲00後真係威武😂😂😂上連登上幾個月開始自我膨脹周圍認屎認屁扮晒老屎忽😂😂😂

睇唔透🚬
有時真係乜都唔想做 唔使諗咁多嘢咁煩

😥

千禧寶寶聽開5亦凡？

😘

祖祖^^

公主逼是咪les?

hoball
千禧寶寶

聽日有飯開了 餓咗幾日

10後>>>>>>千禧寶寶😂

羸佐磅50來起機ok?。。

Ok

屌 di有間勁撚靚嘅24 mac lab 好提籽

=我

深 深 深

沒有話要再講

precise definition of limit
cauchy sequence

讀c is mk behaviour

一個鐘後midterm
一正皮=一支持❤️

十卜💕💕

Di真係好能mk同淫亂
個fd三日唔埋就講邊個女同學比帽條仔帶
卜野好似打招呼咁

祝福

好易炸喎

我都聽開^^

八半返去摺拉把 會唔會太牛逼

寶寶（浴火重生）

Hku啲hall都係咁

你yylam唔同講法

綠常哥哥入尼串9禾

尼個圍爐po典解甘多外人

垃圾學渣吾想讀書了

info day刀有lecture上

assignment右吾識做

讀hku悔終生
hkcc更稱心

岩岩教ode吾知講麥

仲有d cc右唔知做緊麥

心靈受創

gpa過三刀成問題
禾身邊d hi bye fd 刀過三

卜街 我都教緊 聽5明 下星期仲要quiz

叫六常教你
不過佢係會笑鳩完你咁易都唔識之後先會教你個類人

Second order好能難
叫圈b教我算

我first order都唔識

準備番埋土..

靖妹個芯碎左QAQ

返緊hku温書
唔係三都過吾刀

2nd up就ok la

2nd low有我份

傻系先用analytical做
In matlab we 7s

System of ode, Second order ode 輕鬆屌打

巧過要企booth
G前比叫獸捉左去企

化工

岩岩坐我格離條友吱能左兩粒鐘暗瘡
又較晒角度又雙手咁
仲周圍彈
坐撚到起晒雞皮
Dllmch

系 系 系

已經比禾趕走左幾件-.-

想汁來作為第一份禮物送比你^^

尋晚master 左ode
晏d教你^^

哇屌
成個龍仔咁款

禾master左ode45^^

禾淨係式ode48

會計子幾時泥

記一次慘痛經歷

8半返嚟屌完70頁CSE

再屌埋Andy TUT
依家好似明明地 6B4了

禾成面暗瘡 5好嫌棄禾T.T

我會奶埋❤️

感動❤️

話晒5常牙哥= =

之前問數post比佢串完唔教我-,-

建議隻抽

小妹5夠打ar😢

屌你老母
本英雄冇暗倉

= =

良好基因

真係冇咩倉生係面
可能飲得多24味

我都冇乜 反而條頸多d

5點左右
你都係到 ？

ode系麥尼

root of unity右系麥

dy/dx=yxln(y+dy/dx)

我而家刀未能識

禾成頸+面暗瘡
問下電雞/圈9/yylam就g

吃女獸

完全跟吾刀
等炒

米屈好喎

尷尬

完全跟吾刀
個型到

左上出緊智慧齒 吃嘢都矛心g

想做公gb隻兵😢

@hhll

-1

利申影左你兩個相😂👍

又有M記聚會？😂

+3

÷4

Root square 5

影得我令唔令仔😎？

ln 6

d(7x)/dx

尒典影刀令籽拉-.-

完全吾明個lecturer up麥

本英雄追捕過兩米黑鬼

fallout 4好好玩

dsinx/dx=sin

Mod till it crash

你不可受

Retake la 😂😂

dsinx/dn = six

想down個加大居民上限既mod
隻驚玩建設勁正
係城堡到起勁多野

d1/dx=1/x

+x哥玩緊真人版😂😂

開god mode同飛變到minecraft咁

唔敢玩咁多mod
d主線任都未做哂

電機好撚型籽

屌你老母 =.=

小妹成日開你ig捽碟😳

電機狗=米8型男

潛龍=米5酸臭毒撚

霞b=165高汁絲打

tg:crrto

我都成日開你Ig打丁😛

Me = 80cm x180kg

😹😹

做麥

見到你5開胃

咩人對住我都唔開胃
窗口當門口跳落去算

很想quit u

😅👌

卷卷9^^

卷卷

班4毒能又叫春

你吾係毒能牙

恭喜rching master畢業🎉🎊

小馬比我屌
張六常屌洗廁所屎忽

本真英雄又贏

洗廁所比狗屌
笑死本英雄

唔好幫襯黑店ruby tuesday

廢青不願面對

廢青去咗食ruby tuesday

食老鼠屎

食 ruby friday

唉又錯事。。。

讀c is a MK behaviour

讀d呢

on9 jai

如果卷卷讀bbq應該做左煲煙死mk

抽煙=/=mk

禾吾叫春=.=

尒有時間叫先拉stress and tension

不g幾kai針

mit

Thank～😆

所有狗公都要死全家

你

屌你老母😂😂

做9公刀溝到女我都想做

泥個珍

好撚凍

攬緊條女瞓😂

👌contacted

唔好遲到 遲到就要食su can

丟那星我見到人食我上次個餐
真係茄汁豆黎
你老味

狗都唔撚食

睇到隻腳射咗

我隻朱古力腳右5見你射

4b是不同的

份功課完全唔撚識做 5號要交 仆得街
落堂摺拉把做埋佢先走

又返黑期六八半牙？

-.-哩堂走到矛哂quota 再走就肥

麥泥

下個舖改麥名好

\|/

有幾難

利申毒撚 強項

因為人地5系毒撚😂😅

對吾治lor

我毒絲😳

最後冇留喺學校做
狗衝緊返屋企瞓教
噚晚冇瞓過咁濟

+1

又話有風打-.-

❤️有0西

公gb是咪失戀 近排叫多咗咁多春

Everything

push

Is.

天色繼續沉 誰人在夜深 等 等 等

一陣開定個舖先😂👍

有一種痛心叫刻骨銘心

Po 霸

專改尷尬名

老屎忽系甘^^

天色已漸沉 落日如霧燈 深深深 (68)

有一種愛叫潔身自愛

藝人藍潔瑛倒斃赤柱馬坑邨良馬樓寓所，享年55歲。今日凌晨零時許，54歲姓雷女子到上址5樓一單位探訪藍，發現單位內傳出異味及電視機播放聲音，但無人應門，心知不妙，隨即報警求助。

好尷😅

有一種心叫cumsum

電機同卷卷兩舊柒姑碌比我影咗相 (68)

尋日嗰個廁所泥
我叫左廁廁去 我淆😂

有一種人叫我將會成為另外一人

大西北虫虫讀緊咩科 (68)

有一種9叫卷卷九

我邊有咁撚7😂👌🏻

有一種狗叫圈狗

5洗扮-.-,,好尷

Po上嚟對質

天色已漸沉 落日如霧燈 深 深 深 (68)

LIHKG @ Android